"Ik kon niet verbinden zich ertoe om te zeggen dat mijn eigen kennis.
Ik bedoel, ik kon niet verbinden zich ertoe om te zeggen dat in de eerste plaats werd.
Maar het is of zal worden, of het is in groot gevaar."
Omdat ik zag dat hij daar tegengehouden door fealty naar Little Britain zeggen zoveel als hij kon, en omdat ik wist dat met thankfulness hem hoe ver uit zijn manier ging hij naar zeggen wat hij deed, kon ik niet op hem.
Maar ik vertelde hem, na een kleine meditatie over het vuur, dat ik hem een vraag willen stellen, behoudens zijn beantwoord of niet beantwoorden, omdat hij geacht recht en zeker dat zijn zoude.
Hij onderbroken in zijn ontbijt en kruising zijn armen en knijp zijn overhemd (zijn notie van deur comfort was te zitten zonder jas), hij knikte naar mij nogmaals mijn vraag.
"U hebt gehoord van een man van slecht karakter, met echte naam is Compeyson?"
antwoordde hij met een andere knipoog.
"Is hij woonachtig?"
Een andere knipoog.
